法唔法國lihkg成日彈app

回覆禁去icon個到就會彈

辣殺

未試過

返高登喇辣殺

果然系高登最好🤔

用緊an版睇post就冇野，但諗住save圖(唔知點解長按圖冇反應)開圖片模式>長按圖>在瀏覽器中顯示就會彈app試過三次都係咁

Ching sick ball喎 為左唔彈 唯有用🤗🤗

美國

an版成日睇睇下post彈返去吹水台,有時連app都彈埋

ios 禁icon瘋狂彈app
依家要save咗draft先禁icon
希望返啲搞返掂佢

用emoji 🤗🤗🤗🤗

唔洗彈彈下✌🏿️✌🏿️✌🏿️✌🏿️

回唔到

an版會快d整好 始終直搬lihk

一次都冇

法你老母

積返啲口德

用咗咁耐都未試過

上寵物小精靈果個post有彈，唯有放棄唔睇果個post

吳國

高登又順又快又唔彈
快D返去啦

lihkg有問題係咪唔使改善